做HR入黎

女人搵工係咪有優勢d

睇吓咩工㗎啫

絕對係

利申 唔係HR

一定係，除左體力勞動既工作